因為愛佢所以放手

我同條女同一間中學，一齊左接近3個月
一直以黎都好sweet冇乜點鬧過交

不過早幾日
我本身同條女仲好sweet
點知前日佢冇啦啦同我講分手
因為佢屋企人想佢考好啲公開試所以唔俾佢拍拖
佢同屋企人嘈左好耐最尾都係聽屋企人講分手
佢依然愛我 我都愛佢
不過佢更加聽屋企人嘅說話

利申：冇綠帽

咁多位巴打c打
我應該要點做

盡力挽留佢

因為愛佢所以放手

咁咪考完先一齊-.-

你自己諗會唔會後悔啦…
我就覺得兩個人相愛好難得，外來因素搞到分手真係唔得。
再講，考完試之後一齊返嘅機會大唔大？
博唔博？
雖然唔係想難為對方，但唔想後悔就試吓諗辦法，睇吓可唔可以再傾吓搵返個平衡點。
最緊要唔好後悔呀。

佢叫我唔好等佢
佢話唔知幾時屋企人先再俾拍拖

我同佢大家都好愛對方
只不過佢真係太聽屋企人講
我可以點
同埋佢都叫我唔好等佢
佢話順其自然有機會自然會一齊喎

佢屋企人話再一齊就唔俾佢出街
溫書都唔得⋯
共勉之

輕輕一推

想聽多啲巴c打意見

再推

當然佢太聽屋企人講係佢有問題…其實都大個啦。不過針對佢嘅嘢就唔講咁多。個決定權係佢手入邊，大把方法可以反抗佢屋企人，悲觀啲來講只可以話 佢都冇辦法為咗你放棄或者反抗太多野。
我覺得唯有努力提出好多可行嘅方法，而家你個地位擺明唔夠佢屋企人高，就只可以叫佢幫手將呢啲諗法傳達比佢屋企人。佢都係佢屋企人個女，冇可能100%唔俾面。都係睇佢肯做到幾多，而你都唔係拋個波比佢，要同佢一齊諗。
如果佢死都係放棄嘅話⋯咁就唯有放棄啦。

再講…你有冇信心會一齊返先 ，冇嘅話就要預咗而家放手，然後呢個人就唔會再出現係你以後嘅生命入邊。

我都唔係局中人，唔可以評論佢到底有幾愛你，但係我覺得愛係無敵嘅。有愛嘅話好多嘢都可以跨過。

我幾年前考DSE都有男朋友，學校唔俾拍拖，俾學校發現左直接扣我操行，然後取消哂我校內嘅獎項。但係我都冇分手，原因就只係因為愛。我唔想我考到個勁好嘅成績，老師開心，屋企人開心，自己以後搵到份好工，但係身邊就冇咗佢喺度。就算條路幾難行都好，我淨係想佢喺度，並肩而行。雖然上年因為其他理由分咗手，但係我從來都冇後悔過當初企硬唔分手。
再講，我都唔覺得分咗手我成績會變好。如果分咗手佢成績真係會變好嘅我可能真係會成全，但事實唔係。

我最後係好早就拎到Offer，最想讀嘅都讀到。所以話拍拖會影響成績，我覺得就得啖笑嘅。呢件事好睇人，所以最緊要係佢屋企人要相信佢可以handle到，大個女啦，要識得為咗保護自己最愛嘅人同事去爭取。

真呀…如果佢屋企人見到佢因為分手頹晒，仲會唔會覺得自己做得啱？

道理而家係你嗰度呀巴打

我都有講其實兩個人拍拖唔係大家鐘意就得咩
不過佢話唔得都要聽屋企人講
同埋我地一齊之前有傾過
佢都好老實講佢屋企人會放係第一位

佢將屋企人放喺第一位係正常嘅。但係其實唔一定係二選一㗎嘛，最緊要係搵個平衡點⋯如果唔係就冇計嫁啦。

我明白依啲嘢唔係二揀一
不過佢屋企人要佢咁做

三個月貨仔就話好愛你 笑死唔笑死

咁我相信愛唔愛依家野各人有自己指標嘅
咁起碼我同佢相處期間我地大家都感覺到大家係好愛對方

偷偷地一齊lo
叫你女朋友唔好講咪得

你會唔會太天真 一句話屋企人唔比就同你分手 睇唔出佢有幾愛你

我有講啊
佢又話佢屋企人會知
佢同屋企人因為我關係已經好疆

點解會知ge? 佢屋企人會check手機？

佢本身同屋企人好frd
咩都會同屋企人講

可能係啦😪
多謝你屌醒我😢

你唔好自欺欺人啦 佢唔再鍾意你 所有分手理由全部都係因為冇咗愛 仲叫你唔好等佢 知咩事啦 move on la

但明明講分手前幾個鐘我地仲傾緊電話
仲有講有笑
不過聽完你講又好似有啲道理